[突發]GOOGLE MAP被改香港暴徒中文大學

push

藍絲真係咁得閒
我哋要將警署，改為狗屋

藍屍又嬴

香港間間大學都搞社運
藍絲仔女只能讀毅進

佢哋應該唔識英文
大家要玩都唔好del嘢同改嘢，加嘢好喇，好似狗屋噉

千祈唔好將每間警署都改成狗屋呀
人地都要尊嚴㗎

有個克警白衫Alex wai 係暴徒大學grad 架喎

改英文佢地識唔識

改埋其他幾間啦

咁香港全部人都係暴徒學校畢業

有無教學點教

點改

不如改埋中華能仁共和國大學

全香港有幾多間狗屋？
想領養一隻

點改?

提出修改建議，改名。
我估人多就可以改

係 google map search 「黑警」都有好多分店

推

. cls

我地主力針對狗屋就夠
對家改乜鳩都對我地有利

啱，全港大學都係暴徒大學，快撚d走唔好再係香港讀